Air Tycoon Online 2 討論區 (屌打支那玩家)

唔知呢度有幾多飛機迷玩過呢隻game
冇錢買真飛機整航空公司都可以發下航空公司夢
不過個game就算課金增加可買飛機數量同航額申請, 到後段 (1990-2020) 依然極晒時間換飛機
我最後一次玩就係冇時間換機, 搞到公司最後幾round跌value
對上一次成績係第3名 (原本2010年左右我成功超過左個第2名), hub放巴塞

遲下有時間不如召集一班巴打集體入新ser, 屌打班支那撚樣
Btw 強烈建議大家扮下愛國北上深圳, 超靚hub
我地可以同支那作對但千祈唔好同支那嘅油水作對
香港就可免則免啦, 好多人爭食 , 除左重課撚

推

Sor9

爛圖

冇人應

push

冇人玩

仲有冇人玩緊，啱啱開始玩第一場

我棄ed
btw cap圖please

btw 巴打咩ser

對上一次成功奪冠，雖然最終資產值唔高

Ser48
玩到就快破產咁

65年搞成咁
正常已經可以差唔多每月6位數淨利

支持下